Het doel van deze opdracht was om een programma te maken die met een robot kan communiceren en met behulp van een 
mobiele applicatie de robot kan besturen. Ook was het nodig om gebruik te maken van de camera en de afstandssensor om zo te bepalen 
hoe ver de robot van een mens of muur af zat.